戴偉浚加盟中超球隊深圳佳兆業 連英文名都改埋普通話拼音

Dai Wei Jun

25狗

戴偉浚持有香港及英國雙重護照

世界仔

佢本英國passport洗唔洗改埋名

左下角睇咗 Chi Nazi

Nmsljun

識玩啦 到時改返到得

IG幾時改名

Jun Dai

香港之光

乜搞到咁呀
當年唔係好勁架咩踢英甲

個頭 P上去

第2張係有巴打之前整

型撚到

猶戴

支那人用支那拼音好合理

大湾浚

希望美國制裁D名係WXYZ

戴偉浚現身宣傳片：「嚟咗就係深圳人。」

二五仔?
佢有代表過香港咩?
根本由細到大都係支拿人
連登傻鳩見人去英甲踢過波就話係香港之光
成班傻鳩

放棄港藉啦，唔好再返黎

Send to MI6

佢細個有踢u隊

深圳獨立左？

7-12歲踢巴塞足球學校叫踢u隊
不如話佢係拉馬西亞青訓丫笨

咁佢真係代表過香港u15

香港咁多人叫偉
都要制裁？

條撚樣詐傷去左支那u21

我知但係佢細個真係香港人呀嘛

以前笑鳩佢Dai Weijun
點知真係改名

陳俊樂啲fd

樂仔正氣 勁好多

咪係 根本自作多情 嗰陣仲有條友個個禮拜直播佢啲波 浚仔浚仔咁嗌

嚟咗就係深圳人.

戴偉浚集體炒車事件

關注香港球員

[外流球員] 羅素加盟中甲球會江西聯盛

上咗去唔好返黎啦

拎咗中國身分證未

支那浚回家

垃圾

咁當年又真係幾威既
正選對岩岩降班既新特蘭喎 對以前曼聯個奧沙喎
Fifa都有得用佢
我諗睇波踢波實會ff過呢啲場景
佢真係做到出黎

可惜咁撚仆街

我冇質疑佢能力，只係啲人話佢二五仔反骨嗰啲，人地由頭到尾都冇話過要代表香港，如果我係佢本人我會心諗jm9

2017-08-12

球迷：你會代表港隊比賽嗎？

戴偉浚：作為香港人當然想代表香港，但現在我有職業合同，如非A級賽事便要看球會到時肯不肯放人，現階段我會專心貝利的比賽。

如果話佢代表中國唔代表香港係撲街 ，咁唔通普度斯基、戴維斯嗰啲又係撲街咩

你睇佢答得幾懸

最仆街個位係話自己傷 退香港隊
然後去咗中國集訓

如果day 1講明都無咁大回響

唔係踢狼隊架咩

講真 以前 踢英格蘭足球
雖然英甲定英冠

+香港人 先寄予厚望

奶共+踢中超
有邊個會留意你

成個career path 好明顯已經失敗

宜家未有中國人留意佢囉
佢真係好過同齡中國球員，入到籍隨時踢埋中國國家隊
洗鬼理你香港人咩

On仔
明明上季借去荷乙算係岩佢level，係要自甘墮落

其實踢荷乙都好過中超掛？

撚夠班咩，u23俾人彈咗鐘啦

緊係好，淨係隊阿積士2隊都勁多妖人

不過中超應該係多錢

條垃圾都係因為中資先去到狼隊
英乙都踢唔撚掂

講咗幾年啦
踢到支足未姐
咁威既就唔洗當打返黎踢支超啦

怕佢中超都踢唔掂

$$$

希望佢斷腳仆街死

講真句，香港足球死左好耐啦！
香港政府 香港足總得啖笑

緊係唔同名,佢識玩
有咩事即走

梁諾恆條含家產有 like

黑氣石嚟
搞到貝利散班 爭開升班既牛津聯要護級

是撚旦啦，講真佢既名氣喺中超可以消費幾耐丫，九成捱年幾兩年連人都唔見埋

用weibo 啦

係bdgjqrxz

有狼狗u23唔踢 走去踢支那

10皮野個月啦

唔洗係支那搵食咩
人地踢中超 佢踢中甲

佢係當港澳台定本土

同丹比利同隊

睇嚟可以做大灣區人了

唔明有咩問題 中超唔會比狼隊u23差啦 年薪又高 唔同為左反共唔去中國發展？ 大把連登仔做中資啦

本土

應該係話有實力嘅球隊點會簽佢

改圖？

擺明啦 不過幫佢講心入面果句

仲記得呢條撚樣
喺IG Story 影住cctvb
Caption就講班示威者係暴徒

有咩柒過英乙都踢唔掂都有光環

藍絲叛港 預咗

咁都叫答得懸

你不如話佢呢句係講緊想代表英格蘭

奶到上腦

lm 條撚樣比大陸仔踢斷腳 最好醫唔番

其實佢幾好波 支持你

個咀做乜撚

個樣串撚到 好似一開口 下一句就係「望乜撚野」「點撚樣呀?」

仲記得2018年招佢入港隊，佢扮傷去左支那隊集訓！

乜撚野叫落位

埋位 啩

其實佢都生得幾醜下

相由心生

成個樣都變到隻狗咁

加油 唔好俾人睇死